海洋公園係香港人集體回憶，頭條新聞就唔係

無人想見到海洋公園執笠，但就無人唔想頭條新聞執笠

海洋公園執笠，啲動物唔知點安置，頭條新聞執笠，就唔洗諗點安置啲員工

你知唔知自己up 乜春
自己proof read 多次

閱讀拎U?

點樣無人想OP 執呀？
淨係連登都大把人叫佢執柒

你弱智定文盲？

你中文拎U定係無睇新聞？
「集體回憶」、「無人想執」、「動物要安置」全部都上哂新聞架

FYI

條友真係唔係扮, 算9數啦

見到佢咁激動真係好尷尬

你竟然會回個弱智人士

連登仔唔係人？
你連"無人"係點解都未知
弱智仔